屌 屌 屌 剛剛喺屋企

屌 屌 屌 剛剛喺屋企
同條女一齊沖涼
佢真係一啲啲啲啲波都冇
直情係排骨仔嗰種
好想死

咁快有女

當佢男人咁屌

波有咩用

你左手無波都好正常呀
想要波可以整個潛健物係你左手

唉 一個衰過一個

唔使大 要有少少揸手都唔得